雲加：我會坐北看台柴新領隊台！

好小氣

【體育】阿仙奴領隊雲加於周日大勝般尼5:0後，除了發表告別感言外，還在記者會開玩笑說，「我會回來鬧新領隊。」

帶領阿仙奴長達22年的雲加（Arsene Wenger）說到對未來的展望，「這對我來說是一個新的開始。我必須學會如何重新與自己聯繫，並組織我生活中的一切。 22年來，我不得不忘記自己的感受，去關心我需要解決的問題。」

最後一次在酋長球場開賽後記者會的雲加，被問到日後會否回酋長球場觀看比賽時，他開玩笑說，「現在我有更多自己的時間了，我很樂意有一天去到北看台，然後我可以對下一任領隊大喊大叫！」

「不過還要取決於我是否到其他地方工作，我的下一份工作是否會有時間讓我這樣做。」法國人續說。

雲加睇得好通透 佢知道佢一走咗 阿記就肯定玩完

自從雲加被削權後已經玩完

等睇爺爺做 新暴龍哥

想睇佢上arsenal fan tv

好提議 我都想睇下

佢識做應該要好似老費咁唔好咁多野講

阿仙奴下年應該要護級

小氣鬼

英式幽默你班港蝗識條春咩

好期待佢同暴龍哥一唱一和

仲要攞三次雙冠，加多八座足總盃，再年年賺錢，然後得閒教返幾件亨利雲佩斯呢啲超級射手出嚟，最後要連續21季前四，如果唔係呢個新領隊仲廢撚過呢條波都唔識教嘅老野

22年後先埋數喎
但雲加不死實等到果日

猶長阿伯

雲加可唔可以唔好走
好唔開心

仲要提拔到2和b呢d超新星

講笑搵第二樣

2和b呢啲唔使任何人提拔都會自動發光發熱

上arsenal tv屌新領隊同時暴龍哥係隔離開火

咁又岩